{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 이상루 고택 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までに完了できます。 ご予約のお知らせの中で、当日予約は払い戻し及びキャンセルができないことをお知らせいたします。 チェックインは23:00まで可能で、23:00以降は入室できず、この場合、キャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、現場で1人当たり10,000ウォンを現金で支払う必要があります。 予約特典としては朝食として安東洋食兼薬膳料理が提供され、事前予約を通じて可能です。 価格はお一人様10,000ウォンで、朝食時間は午前8時から9時までです。 外国語では英語が使用でき、レンタル可能なビームプロジェクターとバーベキューグリルが無料で提供されます。 体験としては茶道芸節体験と古宅体験が可能で、宿の建物の駐車場は無料でご利用いただけます。 荷物は保管できますし、Wi-Fiもご利用いただけます。 共用キッチンと共用スペースで簡単な調理が可能で、その他の付帯施設としてはイサンル(ヌマル)、庭、駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から始まり、チェックアウトは11:00までに完了できます。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能で、23:00以降は入室できません。この場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は発生しますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、現場で1人当たり10,000ウォンを現金で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "予約特典としては朝食として安東洋食兼薬膳料理が提供され、事前予約を通じて可能です。価格はお一人様10,000ウォンで、朝食時間は午前8時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "外国語では英語が使用でき、レンタル可能なビームプロジェクターとバーベキューグリルが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "体験としては茶道芸節体験と古宅体験が可能で、宿の建物の駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "荷物は保管できますし、Wi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような共用施設がありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースで簡単な調理が可能で、その他の付帯施設としてはイサンル(ヌマル)、庭、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 533
    }
}